陳雲：意大利確診數字飛升，但政府無再度封城。原因？費撚事理會傷風感冒。

陳雲：意大利確診數字飛升，但政府無再度封城。原因？歐盟幾個月前拒絕了意大利的緊急救濟撥款要求，意大利政府扮來都無用，費撚事理會傷風感冒。

閱讀此文章智商上限：50

恐懼撚：死熱狗

佢上次有個post 話香港人鳩帶口罩
個時無規定一定要帶
我留言話你地唔鐘意可以唔帶
之後比勁多佢嘅子民攻擊
之後比佢block 埋

佢地又要屌 但自己又要帶 即係點

推

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃